東方螄蠬抵x死 垃圾 死老母，黑9我南區唔使還？

對傑志比人入8球
打甲組啦，屌你老母臭西

利申: 細佬踢南區

東方螄虫，你老母做雞

東方 我每日會咒你老母做雞

唔講

你係劉家銘！！

如果係佢應該會話黑鳩元朗先啦

真係似廢家銘

螄虫銀牌4強
用足總黑暗秋後算賬

冠忠南區中鋒馬高斯因為喺上月對東方嘅港超聯，一次動作被足總秋後算賬，要喺銀牌四强停賽。雖然南區上訴「成功」打甩「兇暴行為」呢條指控，但足總竟然改控「嚴重犯規」，馬高斯最終要停賽一場，無緣喺呢場大戰再鬥東方。就今次事件，南區教練鄭兆聰噚日上《體蘋果》fb節目《星期四射波》時，就講番今次感受。不過，聰仔好認真咁講事發經過時，用足總球例用語「兇暴行為」，就被主持強尼、丘仔及cathy誤會為「胸部」行為，仲笑到幾乎做唔到節目㖭。

根據足總球例兇暴行為如下﹕
兇暴行為是球員在非爭奪皮球時，在不論有否身體接觸的情況下，使用或試圖使 用過度的力量或用暴行針對對方球員、同隊球員、球隊職員、賽事執法人員、觀眾 或任何其他人仕。 除此以外，當球員在並非爭奪皮球的情況下蓄意用手或手臂擊打對方球員或其他 任何人仕的頭部或面部時，除非擊打的力度非常輕微，否則，應被視為觸犯兇暴行為。

李溢晉哥哥？

今日佢垃圾到